坐言起行 是日午餐 重慶大廈

去緊 一陣寫食評
是但入一間咋
大家作參考好了

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

留名

差幾分鐘姐

因為時間關係 其實半個鐘前到左

嗰度好想去試咖喱，但係好多間有冇人試過幾樓既好食？

其實是但一間都好好食

其實有無套餐, openrice只係見到佢散叫menu

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

重慶魔法 - 咖喱
真係好似...咖喱黎嫁

有冇巴絲組團去食

入門口好多人好熱情喇 成日叫你食下佢果間野
即使我試唔到7E咖喱王
落lift 行返轉地下
途中好多人問你食唔食喇

突然有個男仔行埋黎： 好好食嫁 試下喇
因為佢有禮貌 所以跟左佢行上左一層
入左某間野喇
地下上一層既
名唔開喇

有個2人set $220再+10%
咖喱角2個
香烤雞2件
咖喱蕃茄雞
菠菜芝士
薄飯
野飲2杯（揀左奶昔）

因為up圖太慢既關係
up左呢張食曬既圖先
今晚返屋企再up相
下個回應寫食評

有冇一人套餐

手足好波 遲d去食下先

咖喱角2個
都係雜菜 四角形 大大個
烤得好脆
中間以咖喱薯仔為主
配上薄荷醬
香脆可口

香烤雞2件
印度野多數整定再翻熱
烤雞唔例外 燶得濟
無咩味
重申 佢係烤雞 無味好正常

咖喱蕃茄雞
咖喱好好食
有濃濃茄味
雞件無骨
本餐最出色！
落足香料 小小辣 三小辣都可能無

菠菜芝士
太肥 菠菜攪到變汁
芝士成舊上 太肥
所以食左2啖就放棄

薄飯
即叫即整
香脆 熱
正常

野飲2杯（揀左奶昔）
奶昔係薯通乳酪味

$242 完

好彩食完飯

巴打坐言起行
btw,開名都冇問題啦,好多人都怕中伏
同埋有冇毒撚一人餐??

印度燒雞好撚正

一個人可以散叫

燒雞係正
但呢個烤雞 無味嫁

我想問問食回教餐係邊間 有無話咩禁忌

天滅中共 全黨死清光